有冇巴絲打仲玩緊opennos

招人一齊玩
想升返張卡完夢only

好耐冇玩
啱啱開番出嚟

升到好勁拿？

玩緊

升到邊？

2百幾lv, 之前2倍經升好快

咁高

啲雪粉要去邊到拎 之前好似有得買？！

雪粉唔係吉石開？

我85劍士，好難升

160之後去邊到升好

買個雙經刷古斯，5用轉劍好易刷，升到咁上下轉刷惡魔

Ancelloan

用吉石開

一個人都打到？

爆強回應該夠

唔夠打。。。 俾佢地打幾下就死

要合抗同埋爆強水打
錢方面就買autoloot，自動執野回本

正常，搵多個每人拖半場

我好想知個點商點買野，同點課金

仲有冇巴絲想一齊玩？
開咗個香港人家族 想一齊玩可以pm我